(有片) 係屋企唔帶口罩都唔得?

出動埋鎚仔

癡撚線

#徐曉冬 #大外宣